比超市券弱勢社群不如減價全民優惠啦！

不過惠康百佳實多多藉口！